祖國NHS COVID-19 App Vs 港共安心出殯 App

祖國NHS COVID-19用Apple Google API(支那機同華為因為無Play store frameworks所以用唔到呢個API)加用戶自由選擇掃bar code，佢要嘅permission係仲少過安心出殯

祖國NHS COVID-19

This app has access to:
Camera
take pictures and videos
Other
full network access
prevent device from sleeping
pair with Bluetooth devices
view network connections
run at startup

港共安心出殯:

這個應用程式可以存取：
相機
take pictures and videos
裝置和應用程式記錄
retrieve running apps
其他
receive data from Internet
full network access
prevent device from sleeping
control vibration
run at startup

我就唔敢裝了，你呢

你連移民都唔敢，有咩敢

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

快入啦

retrieve running apps

你用緊咩app佢都有權睇晒

我特登開post引你入

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

快入啦

初初安心出殯要嘅permission仲長

幾時移民

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

幾時入

機電佬搵支那整app，要裝就隨便勒

呢d app就用Apple Google API，港共因為要遷就支那同華為機所以唔用

支那整嘅app自己諗

公務員宣誓︱社署上月至少8人劈炮增逾倍 有社工寜付10萬代通知金拒向政權表忠

無尾bear快入

iOS封晒啲權限用唔用到？

透過知你用乜app, 估計你係乜野人

iOS係sandbox